是日mos burger午餐

食之前求奇影
但mos轉形之後第一次食
有驚喜 扒大塊 半熟強 珍珠米
有少少芥辣既沙律醬好開胃
加埋日式燒汁 唔會太濃味
好日本feel
都係60蚊

無人g持

飯少左D

可以叫多飯